阿仙奴贏到車路士，派三養杯麵乙個

絕不做馬

留名

Lm

想收埋自己食咪出聲囉
懶大方

lm

我可以證實樓主牙齒當金使

thx

又有餐食

太辣

好波

廢

乙個咁少

物輕情義重

拿子抽me ok?

ok

唔食得辣 私人醒個xo醬海鮮俾我ok?🙏🏻

下次踢波一齊食tam 仲好啦

lm食麵